［Live]工聯會陪同上水中磚死者家屬開記者會

搵暴動始祖做代理人

又係佢

都係講大陸話嘅

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！

講蝗語仲要用官媒口吻

背稿式記招

選舉工程之一 唔好睇小⋯ 聽日報紙可能係頭版架

入嚟就係為咗睇呢張

講經咩
唔係嗰度出現就冇事
結論就係無論邊個掟都好
個阿伯係抵撚死

影住藍絲女人掟中佢

選舉近了，建制急了

食人血饅頭

連邊個掟中都唔知就唔好上黎柒啦

點解要講蝗語？依點有冇人諗到？

家屬唔係香港住

本身係大陸人，平時長住大陸

消費死者可恥！！

搵個放炸彈起家既出黎開記者會

蝗語
吹奏黑狗

大劣人都好啦, RIP...但佢唔係現場就唔會有事, 不幸

消費死者

人撚人都有死
開記招係做乜我想問

到底港共派咗幾多身份證俾支那人

跟本平日就唔係香港，投票或其他動員就召喚嚟香港

唔係民建聯吹雞叫人掟黑衫佬磚點會互掟先

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

麥美娟好撚驚喎
推完個阿伯去死之後即刻搵D家屬出嚟做show

區選前先黎

拉

人血磚頭

關我撚事

啲街坊落街俾狗兇佢哋出嚟講過啲咩嘢??

為死者家人帶來二次既傷害

消費個死者黎拉票
btw RIP

土製菠蘿
正式啟動

67俾工聯會殺死個d又點計？

工聯會都弱智

幾時幫墮樓被殺既人開記招呀？

低調處理

真正惡人先告狀!保皇黨搵人出來想攪黑衣人，先用磚掟黑衣人，黑衣人先反掟。自己攪事累死人，仲好意思出來講

工聯會麥美娟叫人出去而家就收割人血饅頭！

林彬屋企人係咪應該企出嚟

對家好想炒大呢單 兩邊都有掉磚 總有人受傷 冷處理就算啦

俾工聯會用炸彈炸死嘅人都好慘

好心你班連登仔面對現實錯就錯 唔好諗住spin

唔好再死撐，出少句聲冷處理好過，我地真係好鬼唔好彩

死左兩千幾人唔見你講？

如果有示威者死 你去鄉土講呢啲野就真英雄喇

唔理, 呢單野冷處理就好

解釋咗拍片點解要企正火線中間未，算唔算間接自殺

唔好講廢話，黑警破咗案未？

屌 又係選舉工程 虛撚偽
之前俾人用刀捅到腸流晒出黎同俾人拎刀斬手斬腳既好彩無死咋

炸死人又唔見你咁緊張

大佬 人命都攞黎消費

被自殺死咗百幾二百無可疑無記招？

自已tk

屌係支聯會

屌柒你，藍屍嘢咪撚放上嚟。

低調處理, 唔好比對家發大黎講
總之就係佢自己休班有份扔搞到出事

叫麥xx還命啦 係佢煽動民眾去車野打人

藍絲阿姐掟架喎

蝗語蟲嚟？

僱員若在受僱工作期間，因工遭遇意外以致受傷或死亡，僱主在一般情況下須負起《僱員補償條例》下的補償責任。

咁係邊個？

上次民賤聯就陳同佳，今次工賊會又玩呢招，正仆街人都死咗仲攞伯伯黎幫自己助選！（大家記得要問民賤聯陳同佳死咗去邊。）

工聯會呢啲真係食人血饅頭

黑色衫既人
係唔係鬼無人知

工聯會 叫人衝
害死呀伯

工聯會煽動呀伯參與曝動
害死呀伯 完

為選票乜都做得出
佢點解要死?
咪就係建制害死佢
可惜無腦家屬喜歡被利用

死物比公義人權平等人命重要
華人賤種

正面中咗，但係唔肯定係咪致命傷

有機會跌低時再撞到後腦

比自己友扔woo

今晚要貼嘅連偎資訊

李家超: 出現得喺嗰度係有風險

磚頭橫飛 邊個掟出去嗰舊掟死阿伯都仲未知 工賊會一口咬定就係暴徒

件事就係有暴徒對住你扔磚
你自衛反擊扔死對面一件
但三毛就整係話示威者扔磚扔死人
前面就唔提

示威者係有扔磚
但唔該講返清楚成件事先

明知講支那語會反感
就搵個演員上去啦
定班仆街個記者會受眾係班新移民?想推佢地出黎投票?

冷靜啲先
首先我記得有條片係個伯伯後面影
有影到有人係後面掉磚
然後佢個傷勢我記得好似都係後面造成

根本咁混亂冇分對錯
佢地亦都有份掉磚只係我地冇死人
咁唔代表係冇死人嗰邊錯

They aren’t that smart ...

老老實實
兩班人互丟，你要責怪示威者又得，要責怪另一班人又得
又係你工聯會麥美娟吹雞叫人出黎咩抗暴自救
從來示威者唔會自動去打鳩人，呢件事件應該計你最大責任啦
仲好意思出黎開記者會

選舉工程

暴動始祖工聯會

個個好明顯係食花生拍片 丟死左就係丟死左 唔可以因為人地係藍絲 我地就咁無人情

陪陳彥淋同周同學家屬出嚟開記者會嘅話,工聯會肯定贏晒所有選舉

支那豬WFC

話你知工賊會
配票黎講工聯會不嬲排到最後
贏未必輪到你，輸就有你份

拎人命出黎幫選舉做勢，賤到你

放飯時間不計

支那豬 你個SCHOOL係支那
呢個係香港SCHOOL OK?

.....都話有片證明唔係個女人掟
你講緊嗰條片係角度咁岩就到
不過當然都冇證據顯示係示威者做架啦

佢拍片拍到企入藍營戰場前線真係冇得講
唔關黃藍事，呢種意外發生冇人想
既然你撩事攻擊在先，咁被反擊誤殺唔會係反擊者責任
何況成班藍屎見死不救都有部份責任

又黎啦
5個幾月前既逃犯條例係民建聯攪出黎

睇條高空片個老嘢向邊個方向跌就知舊磚係邊邊飛來

麥美捐負上全責

痛快，抵死

蛇鼠一窩

屌你老味，你話企係中間畀人掟死都話無辜啊。你係企喺衝突現場其中一方嘅人群當中喎，即係有份參與暴動啦。

個死者係老蝗蟲？

英文差就唔好寫英文啦

你知就去報案做證人唔好上黎柒啦

我咩都見唔到 唔知

我駛乜報案
高空片證明一切

麥美娟區選選區葵青盈偉
盈翠半島，偉景花園，宏福花園
呢啲唔係私樓就係幾十年居屋
邊R到新移民票呀

究竟香港有幾多蝗落咗來。

日日講
天天講
消費死者不能停
勿忘初心

睇唔到

雖然阿伯去左再講佢都唔好意思 但係依單真係佢自己走出嚟暴動先會比人掉，因乜事兩邊手打緊佢仲要企咁前先?仲有呀…話佢返工時間中嘛，宜家所有公司都出晒notice叫員工唔好參與非法活動同埋要避開活動地點以防危險，咁佢宜家仲要走出嚟咁真係佢自己嘅問題啦，你班垃圾工聯會仲要走出嚟話比人聽死者柒……你班友咩居心呀

Attention whore

證明條友帶人來扔磚，抵x死

屌推番係麥美娟發動既戰爭啦 明明佢自己fb 話要動員做野既

係要選舉前星期五出 動機都好明顯啦

可能係麥美娟 策劃
快D拉佢

各位 呢單嘢掟磚班藍絲
我朋友話懷疑有狗喺裡面
佢話依稀記得有人放過大頭相都好似係狗咁

有冇人有返果日嘅相？

假仁假義垃圾狗工聯會

又唔見你為六七暴動果陣炸死皇家警察道歉

重點係個廢老自己行出去路中間拍片
怪得邊個？

佢唔出現係現場盲無事

麥美娟講完冇耐就出事

===================
幫幫手入去推：
又黑衫黑褲黑鞋【自殺】

香港咁亂都要死落黎咩心態.
叫工聯會養佢地啦

又有講法係lunchtime 咁即係又唔關公司事，而且佢工作地點係石湖墟同呢個位置有5分鐘左右距離

你條五毛真係腦殘無得醫

睇左條 Link, 班畜牲真係無人性

打緊仗架藍蛆廢老預左有呢啲風險

抵撚死

就黎同呀寶一樣咁忙

所以到而家都無拉到人囉

知道！Sir！

後腦中咗磚即跌
影埋嗰個女人出手掟

呢D真係 賊喊捉賊

藍絲：我睇唔到/我唔知/呢啲係你睇法姐

選舉太近了

同班黑警講電光火石有咩分別?
做錯就做錯啦
黑警射中就屌晒鬼
而加扔中就唔撚認責任